[輸哂] 一鋪清袋

就係大家唔夠冷靜，全部人被怒火掩蓋眼睛同頭腦
擺明係個局，大家都要衝過去
首先搵左大陸公安出來攪到大家情緒高漲，之後再派個又係陸人記者出來比你地打。。之後大陸政府會點，我諗唔洗我講。兩個月以來運動正式完結。

強烈懷疑警察冒認示威者打人

唔好割啦，諗方法好過啦

收嗲啦你係大台呀？
宣佈

[急] 停止分化, 停止互屌, 諗點善後!!!!

收皮啦失敗主義

請善用不推post功能
不分化 不割蓆

輸你老母失敗撚，諗下下一步點做啦仆街

不割

不推文回覆

機場從此冇得和理非

再嘈啲示威者打埋你老母

躝啦屌你老母，你隻狗就一鋪清袋na

沖出嚟割蓆了

又輸晒？咪咁撚on9啦 有撚排你打呀場杖

輸咩？唔關示威者事，佢地做大戲
明顯係警犬臥底打中國記者

Agger & 善用不推文

經一事長一智啦
唔係搞爛gag呀
今日係第一次同中共正面交鋒啊
你想得勝率100%咩

你地有無諗過咁小事就會失民意中計呢樣果樣既話
你地對唔對得住果6位義士
不割席呢
說好的放核彈都唔割呢
咁就輸?
班狗出哂私刑有咩片喇WO,輸左喇佢地?

你邊撚個呀 宣佈

夜了 開工了

依到都好多鬼
我建議大家直接無視有關 的奇怪post
推番d有建設性的上黎

我地示威者
「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」
1. 不打記者
2. 不打救護
3. 不濫用酷刑
4. 不攻擊平民

你知唔知幾撚多鬼呀

屌你啦 唔好到出埋呢0的咩輸咗啦既post

咁無死人未算囉

錯咗未錯咗

下次做好0的ok?

失敗撚食撚屎

不割

善用不推文功能

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

唔係割！係現實！
只能說 818係最後機會，人數係好關鍵

做文宣

示威者都係人, 一時火遮眼好正常, 最緊幫手諗下點鋪鑊, 用個袋搜到既野SPIN晒去警黑勾結度, 再合理化我地既怒火

佢個標題擺到明引人入黎
你地仲係咁推

不推文回覆係要黎做咩？？

收皮啦 唔係割講乜柒你開post既內容啊，而家口號係唔撚割。

失敗撚

有乜都係黑警臥底
文宣做野

只係出咗一次臥底

就令人草木皆兵....

真係要諗下
到底有冇需要咁大反應

分化撚 輸你老母

失敗撚全面進場

好撚野 大家繼續屌 繼續推

係室飽機場 係包和機場 唔係佔領機場 唔係癱瘓機場

垃圾冇論點post, blocked

Agger
成件事有無咁明顯
擺件T SHIRT做乜7

諗下今日失敗既原因係咩先
係因為唔夠人呀 太少人先俾班鬼帶到風向
夠多人 有理性 點會俾班鬼帶到風向
冇去既人自己反省下

今次就算真係鬼做都唔賴得人 真心玩完 世界面前打記者

你岩！ 818 係最後機會！
大家一定要出來，人數係好關鍵

六個烈士
無數多個比狗拉嘅義士
受傷嘅前線

我屌你老母臭閪係到割蓆

係處理得唔好但現場情係點你有眼睇大家都群情洶湧
你冷氣軍師就靜小小

我唔係現場但我地裂都唔割！

［風繼續吹］終於黎到最險惡既關頭，再唔改一定輸

塞就忘記咩鬼唔鬼
旅客嬲唔嬲啦

抗爭呀 依家 要關心全世界不如返屋企訓啦

聽日繼續塞爆佢

立場哥哥都叫大家理性思考下
唔好俾仇恨支配自己

唔能夠冷靜就唔該唔好做前線，你一人帶個一班人去行動，唔夠冷靜做錯決定後面一班人跟住你一齊死ga

核爆都唔割
無上過前線就無資格質疑前線決定
唔好企係道理高地話打人唔岩失民心
前線果個恐懼既壓力有幾大你地無上過去唔會知
唔打人就會
俾人捉左唔知去邊度打
俾人即場圍亂棍打
可能會俾人屈
有傷唔俾入醫院
唔俾見律師家人
你而家睇報導一定講得輕鬆
前線考慮時間可能得幾秒
一定係打左走到先再打算！

不割蓆，不指罵，不篤灰

用返黑警果句唔完美但可接受

要行落去就要團結！

咁你都幾忙，立法會又清袋
打差佬又清袋，機場又清袋
但又唔見你話黑警清袋

忽發奇想

尋日籌款超額一倍 有無可能叫攬炒巴登多次報

不過今次係向機場停運受影響旅客道歉

有NOISE 有CREDIT 仲可以重申五大訴求

一次過滿足香港人三個願望 大家又唔洗內鬥同再嘈

攪炒巴團隊請入!!! 不才有拙計 「關於機場運動」

屌你老母收聲啦 分化撚！ 死撚開啦！

喂屌你岩岩有狗扮示威者打遊客

核彈都唔割

唔好講輸晒，要講錯咗喺邊同點樣改善

一鼓作氣，再而衰，三而竭（推上熱門）

成班喊苦喊忽 輸晒啦輸晒啦
知唔知醜

失敗主義夠未？

「示威者在這兩個月來真是疲於奔命，很多休息時間都沒有，其實真是很辛苦。我們有時都要體諒，有時那一刻電光火石，影響判斷，有時出現誤中，都是不以為奇的事情。」

「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」

你自己唔撚用？

收皮啦 剩係放失敗論
不推文回覆

輸咩，幾多人想打9佢。義士犯險幫我地打人呀，出左淡氣，贏晒啦！

不割席呀！不分化先行到終點！

收皮啦

請停止任何失敗主義
善用不推post功能
不分化 不割蓆

不分化 不割蓆

請善用不推文回覆

五毛 mon po狗 警犬全面進場 開分化、屌人po

補救呀
唔好再屌住啦

求下大家！

不分化 不割席！

無錯，我地輸晒架啦

最少6位義士奉上自己生命
700人被捕，其中50個被控暴動罪面臨10年以上刑期
男教師冇左一隻眼視力
女救護冇左右眼眼球，頜骨碎裂毀容
無數人被毒打

而家連表達自己立場參與集會都會冇所份工...

輸晒？仲可以輸d咩？

大家唔好再推！
係我一時失落！
我都希望我預測係錯

On9 㩒錯自膠

「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」

十幾廿個輸晒輸晒post
想點撚樣？ 帶風向就收皮
唔係帶風向既就諗諗點補救啦屌你老母

此post已完，不推文回覆，負評，上一頁

割你老母

你可以提出點樣改進呢場運動，但唔係一句運動正式完結就算鳩數。

輸撚哂啦

經濟輸
民意輸
勇武輸
中立輸
外國文宣輸

我嬲撚到訓唔到 2個月努力俾仇恨摧毀左

你打黑警贏左啲咩？5大訴求邊樣達到左？
民主係呢一晚已經徹底同香港割左席

好自為之

［置頂］［緊急］ 民間記者會請幫手

你老母就完

除左章登仔仲有邊個信你？同圍爐撚有咩分別？

機場好安全，真心請勇武完全退場休息。唔係割，係你地需要休息吓。你哋就快大壓力同疲倦到同狗一樣咁容易失控。

和理非係最唔怕鬼。因為和理非一見到有人搞事就會全部叫佢唔好。D鬼做唔出D咩嘢。反而勇武好容易就俾D鬼煽動到。

所以，未來幾日勇武休息下，過幾日正常生活，放鬆下再嚟過。機場交俾和理非。

勇武要嚟就除口罩外唔好帶gear。因為根據反脆弱原則，你越無gear，你越唔夠狗打，你越唔想打，你就越唔容易俾鬼煽動。

［中計撚入］唔好成日話輸民心啦

未輸

又分化撚

真係覺得輸咪諗下點樣挽回囉

輸一場小仗啫
聽日打返好就得

支那點講wfc?

輸乜鳩

不推文回覆

垃圾

唔好屌記者

三毛一個post 你都算低質

我地示威者
「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」
1. 不打記者
2. 不打救護
3. 不濫用酷刑
4. 不攻擊平民

錯咗就諗點搞 點都唔割

今晚嘅做法唔完美， 但可以接受，會檢討有無進步嘅空間。

不割蓆，不督灰，不送頭，不被捕。